
                      Vaya finalazo!! Tiene momentos memorables como tuvo y tiene "Heat". A los amantes de este genero les va chiflar. Muy buena trama, bien contada y con memorables tiroteos. EL ESPARTANO SIGUE EN FORMA.
        
            